[年經]火腿丸算唔算係90後集體回憶

cctvb

伯邑考

美人

人肉

睇到有啲餓

溫碧霞

見你咁覆先知係咩劇

商朝人用筷子食蕃茄

暴君 心裡感謝神

無心菜

真係見到都想嘔

以前見到威哥食伯邑考個幕直頭驚到擰轉頭唔睇

因為呢一幕令到我無食過一粒

細個睇呢完幕夜晚就發惡夢
到大個見到呢類型嘅丸都唔敢食

自此一見到火腿丸就諗起呢一幕

打邊爐好撚正喎

套劇搞到一個世代嘅後生仔冇食過火腿丸
利申冇食過

好奇一問，商朝個時已經有蕃茄?

七竅玲瓏心

就係冇
最早都明朝

我叫開佢 比干仔丸

?

條友on9懶宗直，有美人送上門都唔食
個皇帝咁柒廢怕乜

直頭見親都有少少反胃，咁算唔算另類宣傳